如果鳳抓，排骨同飯係鐵三角既話，甜豉油就係神之水滴

個飯擺喺外賣盒真係唔掂
用個鐵盅先最正

d飯索曬d味真係好正

膠味？

屌！師兄識貨

樓主果盒係唐記定包點先生

兩間都好撚難食

豆豉呢

左上有一粒

兩間都唔係

唐記放得落口 但係貴啲

茶樓時好時壞 但好平

飲早茶叫孖寶 都係30蚊

我一定要落到d飯上晒色先得

冇左個鐵盅裝即刻變狗飯

狗兜？

唐記都貴

計埋茶位

我反而覺得用飯盒先好味

你真係唔撚識架喎

買完番到屋企有倒汗水
啲飯又無咁熱

好耐無見過個標題

唔係用砵仔蒸排骨飯先最正咩

鳳爪排骨飯唔係咁容易整得好食，我已經揾唔到重有邊間好食